數學老師想當AV女優 大奶舊照被學生搜出

英國一名33歲中學老師阿塔維亞(Annalisa Altariva)，一張5年前拍攝的大奶舊照，被學生專業地肉搜出，事件傳開後，阿塔維亞被家長批評淫蕩，更慘遭學校停職。

據英國《太陽報》報導，學生找到阿塔維亞的臉書，並發現她PO出許多淫蕩照片，包括有穿著爆乳性感裝、執教鞭，模仿AV淫蕩女教師的形象。阿塔維亞甚至在臉書說，自己滿腦子都是性愛，而她人生最大的「成就」，就是大家都相信她會當AV女優。事件公開後，阿塔維亞遭到學校停職，她也刪除了這些照片，但這批照片都是阿塔維亞在5年前所拍攝，仍被學生家長罵爆。

有一名學生母親就大罵，阿塔維亞的行為已經超出尺度，「你做老師的工作，就不能有這樣子的行為，雖然人人被賦予享有私人生活的權利，但並不代表你可以肆無忌憚地炫耀，這真的很可恥」。另外還有一名學生母親就說：「說真的，現在阿塔維亞的容顏已經不如照片當時年輕，學生們看到照片都會笑，因為這些老師比我們過去的老師，要來得更有趣。」

再睇下先，唔好意思。

咪玩啦

當

當我無講過

呢d就開post 即有圖

呢d一定會有圖